tg 吹水谷

謝絕藍絲 殘體字 警務人員
入群後麻煩主動自我介紹下

入嚟傾乜都得 但要識尊重人

最後提醒大家 入邊冇女 啲女全部都係有鳩小妹

Push

up

Up

推

再推

推 again

入谷記得講嘢/自介 唔好做cd-rom
admin會踢人

大力推

推上去

輕輕一推無難度

推 推上去

幫推

推ok